通乜西牒吖，即刻行動威脅佢就會跪，通知咗一定唔會跟你要求做

好似琴日先出世咁

咪lun再傾再諗再通知
任何呢啲都係俾緊空間敵人